韓國人參雞湯>>>>>>>>>所有中西湯

完美吊打其他湯，有營養，好味

咁撚識飲，留返俾你飲啦

杯麵湯先係囉

鹽水先係囉

係幾好飲 甘甘地又有雞味
但你當西洋菜魚湯流㗎？